[咪亂教]被人查牌嘅時候唔好驚 除咗唔透露個人資料 仲要同佢講道理

唔需要講任何野，唔需要解釋任何野，講多錯多。

鄺仔、楊岳橋可以撚狗因為佢地係議員有知名度，而且有記者影住。
一般人唔可以相提並論，呢個係事實。
總之，我無野講。